有冇音樂撚解構下六月發霜呢首歌嘅樂理？

最近聽番呢首野想討論下，仔細聽下會發覺首歌九成九都係major chord。By definition 我諗首歌算係B minor?但佢1 chord都係用B major chord，可能我見識少，但真係未聽過成首歌都用major chord嘅歌
仲有首歌verse 3拍chorus 4拍，但點解可以轉得咁順？
有冇痴線佬講下呢類chord底？同埋有冇類似嘅歌？

發？

Sor打錯

講到點解首歌係B minor key但係又會用咗B major chord，我諗其實只係普通嘅modal interchange